大家身邊多唔多對政治冷感嘅人？

同佢哋講政治，佢哋好似扮聽唔到咁即刻轉第二啲話題。

利伸:唔係批評啲咩，只係想知大家身邊多唔多 對政治冷感嘅人。

多，同佢地講完唔知你講乜鳩，都唔知我講到情緒激動做咩

佢哋係咪即刻轉話題？

都係既，打下emoji ，然後咪略過囉

有心無力，完

如果冇利益冇好處,我唔會俾呢d人係我身邊

盡咗力算啦

只係對香港政治冷感 但對其他國家既事 又好撚肉緊

始終要靠外國

佢哋可能係唔太認同你講嘅野 又懶得駁你

比較似冇興趣多啲

講黎有咩用?一係去投票，一係去革命啦
香港就係太多淨係識係咩坐低慢慢講既人先會搞到今時今日咁

好多嘢根本香港人自己攞黎
賣港奶共奶到雪雪聲嘅大有人在
連登都唔少警犬post